呢幾個lomoji好難分

我都分唔清依個係腦魔定係唐英年

眼殘